# เปิดตัวเทรลเลอร์เกมได้กลับมาร่วมงานHideo Kojima Death Stranding Norman Reedus #
Hideoได้เผยโฉมเทรลเลอร์เกมใหม่เกมแรกหลังออกจากมาทำสตูดิโอเกมของตัวเองโดยได้ที่โด่งดังมาจากบทในซีรีส์กลับมาร่วมงานกันอีกครั้งหลังโครงการของล่มไปเทรลเลอร์ไม่ได้เผยให้เห็นรายละเอียดของเกมมากนักมีเพียงคำโปรยทีระบุว่าโดยฉากหลังดูเหมือนโลกก็ไม่ผิดมากนักยังไม่มีกำหนดวางจำหน่ายแต่น่าจะมีให้เล่นเฉพาะบน
ตามที่ออกมาให้ข่าวว่าจะพัฒนาเกมบนก่อนหน้านี้ที่มา
Hideo Kojima Death Stranding Konami Norman Reedus Daryl The Walking Dead Silent Hill Konami To see a world in a grain of sand and a heaven in a wildflower. Hold infinity in the palm of your hand and eternity in an hour. Dystopia Death Stranding PS4 exclusive PS4 Ars Technica IGN 